仗前，先振軍心。

五個月既抗爭之路，大家一齊走過。
當中士氣有高漲，有低落。大家都好叻，一齊走過當中高高低低。
大家回想下，自己既付出：
老年人：相信各公公婆婆都心痛學生，不少晚上睇住電視而流淚。更身體力行落街抗爭。
大人：心痛學生，憤而出錢支援學生，落街屌狗，更甚用自己地位、職業去發聲。
年青人：以血肉之軀抵抗政權，被家人踢出家門、放低學業、係前線擋子彈、食煙食椒、係狗屋被毒打、被強姦。

首先，好多謝大家一路並肩作戰。

數之不盡既手足被捕、被打、被斬、被彈傷、被自殺、被浮屍、被送中、被姦。
更有數位手足放低遺願，先走一步。

這時這刻，大家憤怒、震怒。
周同學既遇害，女手足既被強姦。
我們永不忘記！

曙光來了。因為全民憤怒。
夫戰，勇氣也。
讓憤怒化作勇氣。

政府害怕了。近日與警察慢慢割席。
警察害怕了。近日與前線慢慢割席。
他們害怕的，是我們香港人民。

共匪游擊專家，毛澤東所言：「敵疲我打，敵退我追」

機會來了。大家要好好把握。
各路同志，珍重。
明天，後天。將來。以港人之名，重奪香港。
同行兒女，一起光復香港。

光復香港，時代革命。

「夫戰，勇氣也，一鼓作氣，再而衰，三而竭。」

想多啲人參與擺工？

小妹發現facebook好少行動文宣流通
同埋好少係街收到airdrop既文宣

要記住嚟場革命唔係淨係屬於連登仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

我地有咩可以做？

正所謂「識睇一定睇comment」
1）我地要多啲係唔同post下面貼行動文宣同出下發夢注意事項post
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人

零成本 你唔係唔做呀嘛

你二樓個句野其實已經唔岩用 而家變左長期戰
但同意要追擊

樓下請以激昂打氣說話回覆，以作振奮。

今次係追擊既曙光。
各位努力。

光復香港

時代革命

11大三罷 用噴漆噴巴士倒後鏡

成本極企 安全性高 速度快過set rb
事後可清潔 就算要賠錢都大把人賠

香港人，加油。

反抗！

報仇！

甴近平

[我要呢個Po聽日都係熱門] 今晚晚10點到12點 所有手足都要陸續翻上床 你張床空虛寂寞凍

求大家幫手推上去，軍心好重要

光

復

香

見到狗唔係要走 係湧上前打狗 火魔唔係燒地下！！！

港

jer撚住721

香港人，會係推倒殘暴中共政權既第一大民族。

香港人 報仇！

天滅中共 香港人推倒中共！

明天，開花。
後天，早晨行動，大三罷！

曱甴平

請起我底 謝謝

@ vvovv2019

反抗！報仇！

香港人勁揪

宣傳宣傳

點撚革命之火 為彥琳 為周同學 為被輪姦既妹妹 報仇
一命填一命

推 曱近平

香港人！甘唔甘心？

推

夠多人沖上去打 就無野好驚 ，如果開實彈既就各安天命喇

一齊上！

收手啦屌你老母

唔該唔好stereotype 年青人係上前 大人出錢
大人係應該上前保護年青人

係！大人一齊出黎！

我屌你老母啊 死警犬
仆街死啦

香港人 報仇

小朋友，我愛你們，
萬事小心

Push

致眾義士，即使險惡，也奮力來驅趕昏暗
致眾弟妹，不屈的你，會照亮明天的香港

大家明天後天出門前，花30秒回想呢5個月、回想下周同學、被姦既細路女。。
打佢老母

收手啦死黑警

各手足都要萬事小心。
香港人，我愛大家

香港人，堅忍不拔。

香港人重申多一次！
五大訴求
缺一不可

大家呢晚好好調整心態。
明天後天一起創造個新香港！
攬炒啦 港共政權

發夢做結界師
D新移民大嬸撲撚住替水
「一枝夠唔夠啊！兩枝！！拎啦拎啦！！小心小心！！」
手足記住自己背負既唔淨止同一世代既人
甚至唔淨止係香港出世既人
係我地背後支持我地既勢力同人數
絕對遠超我地想象

訓斥開香檳 政府愈黎愈似想割

曙光初現。

手足。明天後天珍重。
多謝你大媽

手足一齊加油
撐住阿
萬事小心
為我哋自己未來加油
為兄弟姐妹報仇
一定要羸

光復香港，時代革命。

心痛灰心既手足
讓我們重心收拾心情，揭竿起義。

各大師兄，歸位！

時

代

革

命

報仇報仇報仇報仇

推 激勵士氣post
大家唔可以再逃避
隨時下個被自殺 被姦既就係下
我地要保護自己 更加要為受害既手足爭返口氣

罷

加油，雙十一·黎明行動

你地收手喇，屌你老母

會為除罩煲底見一直堅持落去

見到狗 湧上去 踩死

[求求大家幫我推推］10/11重要活動！！

頻道:
公海:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

新界南分區:

港島西分區:

港島東分區:

港島南分區:

上水分區:

車隊:

1111

勇氣！

贊成 宣傳嚴重不足

仆街臭狗！
香港報仇啦！

光復香港 時代革命

自由 唔係他人賦予 而係要爭取返黎架

共產黨 今次真係 末路了
1) 殺香港 2萬人 ,再鎖國 15年
2) 美國佬 分一半 香港 管治權

如果係1) 大家可以 安心 閃出香港 ,15年後再見
如果係2) 香港 要先立23條 ,要嚟克制美帝爪牙
(其實共產黨 怕死...... 變現實)
這一波 至係真EndGame反抗

現在一班港豬 還指望 什麼選舉 ..什麼人權法
30日後 全部落空 ...... 希望幻滅 ....
在分化的 大家 ...... 才死決心一“戰”

“戰” 才有未來 .......
選舉 =“不戰”...制度不改 一樣死,但可遲10年死
人權法 ... (忘了它吧！) .....先說利益 “錢”
“不戰” ... 美國佬見幫共產黨有着數 當然幫共產黨,
但如果一“戰” 香港贏了 ,重此立國都得
如果輸了 美國佬 ,會退市冷戰 =冇錢
如果 美國佬 真係為錢 ,
就算開戰 美國佬 反而更有理據幫香港

1111 大三罷

各手足！上！

同行兒女為正義時代革命

甴近平

香港人，打佢老母

push 習曱甴

榮光歸香港

其實有咩可以做 好似無

呢到係振軍心
古時 亂軍心者該斬

天佑香港

願榮光歸香港。

唔知點解睇完喊左

喊完..
一齊努力

多謝樓主

樓主 我地一齊加油啊

周同學跌落樓的姿勢

#254 回覆
墮樓前幾分鐘有架白色車
逆線駛咗上3樓

香港人 上！

多謝手足